大家仲記唔記得林鄭以前都派過錢......

如題

覺唔覺得林鄭俾人低估得好緊要